A7R2 經 ipad 過相一問, 真心求敎

最近入手A7R2, 存 RAW + JPEG, 亂影一日有成30G以上.
黎緊外遊14日, 老老實實, 最少500G野, 真心唔想帶NOTEBOOK + EXTERNAL HARDISK.

之前追POST, 如果經IPAD lighting - SDcard dongle, 由LIGHTROOM過相, 再upload上google drive, 30G一晚都未必過得完. 再講, 歐洲酒店WIFI會令呢件事變成mission impossible.

真係諗到頭都爆.

有無巴絲有計?
有又無巴絲試過 ipad + portable hardisk 呢個方案?

真心求敎, 要插唔緊要, 不過細力些少.
thanks in advance.

影咁多raw都汁唔哂啦

高反差先用raw.平時jpg執得唔過份都夠用掛

一係買多兩張128gb.

再唔係就唔好用盡42mp.調低佢

用ipad睇相，效果比相機mon仔睇，快靚正，好太多，朝早影，食晏睇。

部ipad得256G, 又食唔晒500G相。
有無巴絲有類似煩惱？

師兄講得啱，執就執唔晒㗎啦，不過唔留raw好似唔係咁好，畢竟有D景點去過一次唔會再去。

買卡都有諗過，但買多3張128G成$1400，只用一次好嘥，平日香港影根本用唔到咁多張卡。

帶notebook 同 hdd 咪解決左囉
根本都唔係問題黎

A7R2 好唔好用

買隻呢啲

睇落好胖點知一睇貴到呢
32g 488

有無得係手指道input d相同片入去先 同埋可唔可以直接插住來睇？

我經驗係全影Raw, 返到歸淨係揀幾張最滿意既出黎執，影到炒左就del，無咁重要就由Lightroom 轉返Jpeg 過落部NAS 到，會慳返好多位。無可能全Raw keep晒

都係用緊a7RII, iPad Pro 10.5 256GB + Lightning to SD card adopter

補充返 用NAS 做方案，有wifi 即使出到幾遠都upload 到成批相，最多可能會慢少少，但勝在唔洗帶一舊兩舊external hard disk

IPAD有樣唔好係一定要過相入左機先可以FULL SCREEN睇，如果唔係只可以PREVIEW

Lightening入ipad再upload上iCloud返到香港down落來中間會唔會有details loss?

有無考慮直接買打半SD卡就算

純data file transfer
點解你會覺得有loss

依家ipad都save到raw?

SAVE 到Raw 但要用lightning to DS card adopter 過入Photo

我一貫做法

用WD 隻MY PASSPORT WIFI
然後影晒相插SD CARD入MY PASSPORT度過晒落HDD
IPAD經WIFI睇番相

原來上面已經有人講咗

岩岩去旅行就係咁 真心好方便
佢仲有位插usb 可以read到cf個下正

幾錢？？